@inproceedings{Hamon:DEFT:2016,
    author = "Hamon, Thierry",
    title = "Indexation automatique de notices bibliographiques \`a l'aide d'approches d'acquisition terminologique",
    booktitle = "Actes de la conf\'erence conjointe JEP-TALN-RECITAL 2016. Volume 8 : DEFT",
    month = "7",
    year = "2016",
    address = "Paris, France",
    publisher = "Association pour le Traitement Automatique des Langues",
    pages = "20-26",
    note = "Automatic indexing of bibliographic records with terminological acquisition approaches",
    abstract = "Nous pr\'esentons dans cet article le syst\`eme mis au point pour participer \`a la campagne DEFT 2016. Cette campagne ayant des objectifs similaires \`a celle de 2012, nous avons adapt\'e le syst\`eme utilis\'e pour DEFT 2012, afin de r\'epondre aux contraintes de ce nouveau d\'efi. Ainsi, les termes propos\'es par des approches d'acquisition terminologique sont regroup\'es en fonction de relations qu'ils entretiennent entre eux, puis s\'electionn\'es \`a partir de leur position dans le texte et du vocabulaire qui les compose. Nous avons \'egalement tent\'e de pr\'edire le nombre de mots-cl\'es \`a l'aide d'un mod\`ele de r\'egression lin\'eaire. Diff\'erentes configurations du syst\`eme ont \'et\'e appliqu\'ees \`a quatre domaines de sp\'ecialit\'e. Les F-mesures des meilleures configurations varient entre 12,49 et 43,26.",
    keywords = "Mots-cl\'es, acquisition terminologique, indexation contr\^ol\'ee, extraction de termes.",
    url = "http://talnarchives.atala.org/ateliers/2016/DEFT/3.pdf"
}
